<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <RRR.RationalRomance>Rainbeau's Rationale Romanze</RRR.RationalRomance>
  <RRR.Overview>Jede Spielfigur im Spiel ist entweder heterosexuell, bisexuell, schwul oder asexuell. Mit den Schiebereglern unten können Sie die relative Häufigkeit jeder dieser Orientierungen bestimmen. Natürlich muss die Gesamtzahl immer 100 % betragen und wird es auch. (Wenn eine Spielfigur eine 60%ige Chance hat, bisexuell zu sein, kann sie nicht gleichzeitig eine 70%ige Chance haben, heterosexuell zu sein!)</RRR.Overview>
  <RRR.StraightChance>Chance, dass ein Bauer heterosexuell ist (romantisches Interesse nur an Partnern des anderen Geschlechts):</RRR.StraightChance>
  <RRR.BisexualChance>Chance, dass ein Bauer bisexuell ist (romantisches Interesse an Partnern beiderlei Geschlechts):</RRR.BisexualChance>
  <RRR.GayChance>Chance, dass ein Bauer schwul ist (romantisches Interesse nur an gleichgeschlechtlichen Partnern):</RRR.GayChance>
  <RRR.AsexualChance>Chance, dass ein Bauer asexuell ist (uninteressiert an romantischen Verwicklungen):</RRR.AsexualChance>
  <RRR.PolyamoryChance>Chance, dass ein Bauer polyamorös ist:</RRR.PolyamoryChance>
  <RRR.PolyamoryChanceTip>Dieser Schieberegler bestimmt, wie wahrscheinlich es ist, dass ein Bauer die Eigenschaft Polyamorie hat. (Polyamorie ist, wie die Orientierungseigenschaften, eine "zusätzliche" Eigenschaft, die die normale Zuweisung von Eigenschaften nicht beeinträchtigt. Sie ist standardmäßig auf 0% eingestellt, da das Polyamorie-System noch nicht vollständig getestet ist und selbst wenn alles wie vorgesehen funktioniert, kann es zu unerwarteten Komplikationen bei der Verwaltung der Kolonie kommen.</RRR.PolyamoryChanceTip>
  <RRR.AlienLoveChance>Modifikator für speziesübergreifende Romantik:</RRR.AlienLoveChance>
  <RRR.AlienLoveChanceTip>Dieser Schieberegler bestimmt, wie wahrscheinlich es ist, dass Bauern an Bauern anderer Spezies romantisch interessiert sind. (Die Einstellung ist natürlich nur dann von Bedeutung, wenn Sie tatsächlich mit fremden Rassen in Ihrem Spiel spielen). Bei einer Einstellung von 100% ist die Wahrscheinlichkeit, dass ein Bauer eine Romanze mit einem Mitglied einer fremden Spezies eingeht, genauso hoch wie die Wahrscheinlichkeit, dass er mit einem Mitglied seiner eigenen Spezies eine Romanze eingeht. Bei 0% wird es nie zu artübergreifenden Romanzen kommen.</RRR.AlienLoveChanceTip>
  <RRR.DateRate>Basissatz, zu dem die Bauern Termine vorschlagen werden:</RRR.DateRate>
  <RRR.HookupRate>Grundpreis, zu dem die Bauern Anschlüsse vorschlagen werden:</RRR.HookupRate>
  <RRR.CurrentModVersion>Installierte Mod-Version: {0}</RRR.CurrentModVersion>
</LanguageData>
