<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <RRR.RationalRomance>Рациональный роман Рэйнбо</RRR.RationalRomance>
  <RRR.Overview>Каждая пешка в игре будет либо натуралом, либо бисексуалом, либо геем, либо асексуалом. Приведенные ниже ползунки позволяют определить относительную общность каждой из этих ориентаций. Очевидно, что общее число должно быть и всегда будет равно 100%. (Если у пешки 60% шансов быть бисексуалом, в конце концов, у нее не может быть 70% шансов быть натуралом!)</RRR.Overview>
  <RRR.StraightChance>Шанс того, что пешка будет натуралом (романтически заинтересованным только в партнерах противоположного пола):</RRR.StraightChance>
  <RRR.BisexualChance>Шанс того, что пешка является бисексуалом (романтически заинтересован в партнерах любого пола):</RRR.BisexualChance>
  <RRR.GayChance>Шанс того, что пешка является геем (романтически заинтересованным только в однополых партнерах):</RRR.GayChance>
  <RRR.AsexualChance>Шанс того, что пешка будет асексуалом (не заинтересованным в каких-либо романтических связях):</RRR.AsexualChance>
  <RRR.PolyamoryChance>Шансы пешки быть полиаморной:</RRR.PolyamoryChance>
  <RRR.PolyamoryChanceTip>Этот ползунок определяет, насколько вероятно, что пешки будут обладать признаком Полиамурность. (Полиамурность, как и черты ориентации, является "дополнительной" чертой, и на самом деле не будет мешать обычному назначению черт. По умолчанию он установлен на 0%, так как система полиамории не полностью протестирована, и даже если все будет работать как задумано, она может внести неожиданные осложнения в управление колонией.</RRR.PolyamoryChanceTip>
  <RRR.AlienLoveChance>Модификатор для межвидовой романтики:</RRR.AlienLoveChance>
  <RRR.AlienLoveChanceTip>Этот ползунок определяет, насколько вероятно, что пешки будут романтически заинтересованы в пешках других видов. (Очевидно, что этот параметр имеет значение, только если вы действительно играете с инопланетными расами в своей игре). Если установлено значение 100%, пешки будут с такой же вероятностью пытаться завести роман с представителями чужих видов, как и с представителями своего собственного вида. Если установлено значение 0%, межвидовые романы никогда не возникнут.</RRR.AlienLoveChanceTip>
  <RRR.DateRate>Базовая ставка, по которой пешки будут предлагать свидания:</RRR.DateRate>
  <RRR.HookupRate>Базовая ставка, при которой пешки будут предлагать свидания:</RRR.HookupRate>
  <RRR.CurrentModVersion>Установленная версия мода: {0}</RRR.CurrentModVersion>
</LanguageData>
